女仔露bra似少忽肉， 泳衣大解放?

個個ig都放泳衣照， 平時又好密實，驚蝕底

咩心態

10

意識問題

你會成日俾底褲人睇？

9

你出街買嘢幾千幾百咁倒落海，
個賊搶你一百幾十蚊你又報警？

Up乜呀

sorry 1999
如果你平時出街使錢，一千幾百咁倒出去；代唔代表三唔識七嘅人，問都唔問聲逐個喺你銀包攞一百蚊？
「自願」兩個字識唔識解？

exact7ly

講自願咪得

打咁多字都係1999
簡單啲講啲女想露就露，唔想露咪唔露咪得囉

因為內衣個罩唔夠泳衣厚，唔可以俾人睇到

唔突點咪得

太平不能丟人現眼

點解有啲男人鍾意偷拍女人露bra,底褲
明明去海灘泳池大把有得俾佢影

對唔住大佬。
係我on9，摺埋返去檢討下先。

好心你毒撚唔識講野就唔好用咁多比喻，直接講咪得。